求求你，俾個機會我

啊!!!!!

屌你老祖

拉

柒能刀

ok令仔喎

嚇到我掉咗部電話
有無人知邊度整iphone平
ps用緊5s

轉用華為啦屌

貴...

有幾貴。。。做一個禮拜5毛pr就搵到啦